［日服］FEZ I ser 其實仲有無香港人玩？

如題，想搵人一齊玩返！